# Pour
Pour les développeurs, les entreprises, les entrepreneurs
H/F de 18 à l'infini
<br>
## Qui souhaite notre produit ? 
Les entreprises et startups qui souhaitent trouver des personnes (développeur, ingénieur informatique,...) capable de développer leur pôle informatique et façade numérique sans avoir à créer des emplois internes.
Les développeur et ingénieurs informatique en freelance qui souhaite mettre à profit leurs compétences dans le dévellopement informatique pour n'importe quelle entreprise qui les intéresses.<br> <br>
Plusieurs cas de figure:<br> <br>
-Cas numéro 1: l'entreprise crée une fiche mission d'une tâche qu'elle souhaite faire réaliser, cette annonce est publié et les développeurs peuvent y postuler.<br><br>
-Cas numéro 2: Chaque développeur possède un profil numérique sur notre plateforme et une entreprise choisi parmis celui qui lui convient le mieux.<br><br>
-Cas numéros 3: Full-auto, les développeur qui le souhaite sont automatiquement mis sur les missions qui correspondent à leur comptétences lors de leurs dispponibilitées, et vice versa, les entreprises se voient attribuer automatiquement un développeur dont le profil correspond à la tâche à effectué.<br> <br>
Avantage: les développeurs ainsi que les entreprises n'ont pas à se soucier du recrutement ou de postuler ce qui procure un gain de temps non négligeable.<br><br>
## Notre produit (site web)
Il permet de mettre en relation les développeurs freelance et les entreprises.<br>
## À la différence de (concurrents) ?
Malt
## Permet de ? 
interface de gestion multicompte
possibilité pour les entreprises de poster des avis de recherche
possibilité de faire du tarif horaire
## Planification Projet 
25 points au total ( 8 points par sprint) donc 25/8 donc 3,1 mois
